你老味，藍田匯景商場條扶手電梯壞夠未？

地下上去麥當勞嗰條，今年壞得特別多，
差唔多個個月都壞一次，每次停兩三個星期，
分分鐘全年得一半時間係正常運作
中國式工程，無限cap 水？

製造GDP

換緊新梯呀

你班山上公屋仔搭壞人地私樓既扶手電梯仲咁多嗲

好撚有同感，壞得太密

換咗大陸嘢之後就狂封
30年前嘅日本貨用到5/6年前仲正正常常

保養個陣又話冇得搭
出事又話人地唔保養

換緊仲未換晒

出錢少咪咁

話說有冇人覺得個商場好cyberpunk/末世 feel

唔止藍田係咁, 好多站都成日壞或者炒電梯
地鐵overload, 連其他設施都頂唔到

淨係覺得有啲殘

藍田地鐵站D出口條電梯整到出年2月添啦

行樓梯la

個出口冇樓梯

仲要一封左連行都冇得行 要兜個大圈由匯景出返去

咁on9

其實有...係匯景商場向觀塘方向行出去有條超長樓梯行到上啟田

屌係好撚柒麻煩
成日細整, 有時又整幾個月
你老味換條靚D既整成年又有乜所謂
上去時差不多到尾條梯就震震震'
都幾痴線

呢到

無乜事唔好行喇
一黎行到索晒氣 二黎果度死過人

見過道友係果度追龍

好似一年內第二次壞?